好想睇吳幸美訪問何君堯 問佢有咩感受

何議員 你老母個墳都比人起埋 唔知你有咩感受呢

慌張東望

想睇

有君事行動未

岩岩收到風
何君堯為左保護老母 佢入埋個墳保護佢老母

已fat checkeddd